今日有位送院既巴打 你隻鞋我幫你放左係草叢位

你甩左隻鞋我放左係草叢位